\chapter{Capturas}
\section{Esquemático de simulación}
Se utilizó el software de simulación Multisim 14.0.
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[trim = 263mm 105.6mm 24.8mm 52.4mm, clip, width=\linewidth]{../img/im_5.png}
	\caption{Esquemático de simulación con bloques jerárquicos.}
\end{figure}
\newpage
\section{Índice de modulación = 5}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[trim = 19.6mm 48.4mm 250.8mm 6mm, clip, width=\linewidth]{../img/im_5.png}
	\caption{Oscilogramas con índice de modulación = 5}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[trim = 299.7mm 20.6mm 42.9mm 191.1mm, clip, width=\linewidth]{../img/im_5.png}
	\caption{Espectro de frecuencias con índice de modulación = 5}
\end{figure}
\newpage
\section{Índice de modulación = 25}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[trim = 19.6mm 48.4mm 250.8mm 6mm, clip, width=\linewidth]{../img/im_25.png}
	\caption{Oscilogramas con índice de modulación = 25}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[trim = 299.7mm 20.6mm 42.9mm 191.1mm, clip, width=\linewidth]{../img/im_25.png}
	\caption{Espectro de frecuencias con índice de modulación = 25}
\end{figure}

Se puede empezar a observar unas pequeñas distorsiones en las fases intermedias entre los picos de las envolventes rectificadas provenientes de la señal FM derivada.
\newpage
\section{Índice de modulación = 30}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[trim = 19.6mm 48.4mm 250.8mm 6mm, clip, width=\linewidth]{../img/im_30.png}
	\caption{Oscilogramas con índice de modulación = 30}
\end{figure}
\newpage
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[trim = 299.7mm 20.6mm 42.9mm 191.1mm, clip, width=\linewidth]{../img/im_30.png}
	\caption{Espectro de frecuencias con índice de modulación = 30}
\end{figure}

A este punto se puede observar una aparición de fuertes distorsiones, y a su vez una alta presencia de armónicos provenientes de la señal FM derivada y rectificada.
